被私了嘅的士兇徒其實好夠薑

明知走唔甩、會俾人打死，都單人直衝入人群。
其實好大勇氣同決心，可惜企左錯誤嘅一方。

可惜未打死

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

佢撞向人群 係恐襲行為啊
煲撚大佢

幾年前法國就係咁

走唔甩咩?
次撚次撞完人 斬完人都走得甩架喎
都有阻膠保護架喎

當年羅白頭神風敢死隊咁
可惜佢應該撞入禮賓府中聯辦先岩

手足斷腳,佢仲行得走得呀
告又告佢唔到,要佢比全香港人杯葛,住係香港生不如死

就係睇死我地唔會打死佢
但最可惜係佢連手腳都仲未斷

我覺得各位手足成日話搞文宣 話要同國際社會搞多d文宣 比全世界知道!!!!係岩既!!!但我覺得除左搞國際文宣 仲要整多d普通話既文宣比下d大陸既人睇下 好似我係fb睇過有段片 o係一個唔知咩地方訪問一個大陸人佢唔露臉但佢都話其實大陸人有d都係支持 我屋企有時又有d大陸人黎 我都會特登開d片比佢地睇 但發覺好多都係廣東話 係youtub想搵d用普通話講反送中既解釋都冇!!!會唔會有多d文宣既手足搞多d普通話既野呀 雖然大陸會block 但總有人用vpn同埋總有機會可以傳到入去 我地要星星之火 可以燎原!!!!令大陸人覺醒!!!!!

手足有機會殘廢

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向
我地係時候要醒下
不分化 不割蓆 不篤灰
團結就係力量！

跟住就係開始推以下正經野：
1. 推紅色的士撞人單野
2. 推黑警又當街踢人單野
3. 九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片
4. 解釋返裝修既原因比外國知
5. 宣傳黑紅藍黃嘅概念

光復香港 時代革命

跟本班藍冇諗過後果

佢係車入面 覺得等於有武器
果刻係一d都唔勇

可唔可以應承我
以後凡係有落單狗 / 先撩者賤嘅藍絲， 一撚定要扑斷四隻手腳
仲要係粉碎性骨折果種

係粉碎性骨折！

擺坐的士仆街

永遠唔會放過佢地
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

勇鬼勇馬咩，呢類廢老邊有咁留意網上新聞吖，咪又只係睇cctvb，仲以為勇武只係一小部分，邊有諗過而家好多和理非已經升級吖